點解啲柒頭成日幻想得自己睇得穿班電競賣相妹

成日貼sigma啲阿媽係女人通識科「分析」電競g片, 電競g買樓買袋、有男朋友唔係處出嚟以為班買家見到會激到爆血管
追呢挺女同埋買下佢地啲相, 同有人鍾意叫雞買figure追星打機一樣都係搵啲野使下無謂錢消磨下時間同精力, 根本冇人幻想過買買下有得屌, 啲反電競g憤世毒撚唔好成日以為自己好撚醒看透世事得唔得

樓主有份買相

唔好又逼我激到爆血管反省自己人生跟住跪喺到多謝你點醒我得唔得

btw呢期有冇咩新人值得課

咁都有護主犬，樓豬係咪覺得講完你堆野買完相有得幫個g奶西啊

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

老女人先正

我嬲到爆, you win

5好2c..

咩名

系